睇黎中共港共真係睇死香港人無再激進行動！

不斷挑戰香港人底線，不過又真係事實如此

都出左去買蘋果啦